有個女仔成日都叫我介紹男仔比佢識

如題, 個女仔間唔中都叫我界紹男仔比佢識,
佢樣唔差, 性格外向, 係想法有啲天馬行空.....

有冇絲打可以話比我知佢有咩想法?

可唔可以介紹我

西痕

即係佢對你冇興趣

同問 如果有個男仔成日叫我介紹女即係點

想溝你不過唔敢話你知

係咪啊 但佢又話我啲friend好正...

FD Zone 先講野咁直接

你咪問返佢 話我唔夠正咩？

佢又唔識我啲friend.....

我有女朋友架喇, 我都帶過出黎介紹比佢識

但佢又挨落我到都唔知佢想點

下次試下

介紹我ok?

可能佢好高質呢

我成日都甘同男仔fd講
但真係對佢地無非份之想

收兵（包括你）

都話唔關我事咯, 反而我想知佢係咩心態姐

強制徵兵 所以關你事

條女角度FF：我想知道你識咩朋友，帶我去見你朋友在朋友前威下，然後等我問下你朋友你鐘意啲咩野，我再同你做

條女角度現實：樓主做扯皮條介紹高汁男仔比我做仔，真係老娘dry左廿幾年都未有仔

我朋友/同學全部都係讀Engine出身.......
高質既仔早就比人mark哂
淨低既都毒撚

同得閒飲茶一樣

*咁

點解你唔幫下d毒撚朋友